上水實拍，係時候光復多一次？

紀念牆冇左，文宣冇左七七八八，大陸蝗蟲返曬來手足已變condom

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係時候又要搞返各區光復遊行

推

搞返各區遊行

順便做返幅牆

係時候和理非岀動

上水一路都無光復過 咪玩啦

有靜左一兩個星期嫁

屌,呢排d人仲多過之前
佢地跟本唔撚驚
反而手足們就驚便衣

係，大陸人開嘅藥房仲多左

上幾個禮拜入過一次，烏煙瘴氣以為過左深圳條臭河

其實班商家仲睇得清過政府同手足啦
跟本就唔撚驚無人買野經濟差,
從來無經濟差過

sad but true. 買個班係水貨客，根本黃色經濟圈對上水的藥房冇影響

元朗屯門都要

藍黃都好 旅行社朋友團照出,錢照搵
零售業朋友人工加咗6%
唔係失敗論,而個事實係香港人既消費力本身已經好撚勁

睇東方昇屯門公園嗰個(黃色)經濟圈又返嚟

冇計，唉，最近見到好多身邊人就開始狂買聖誕禮物

無上水搞手都無計
1月1日又民陣又搞
下星期六日最後機會

係搞就快,無理由區外人搞架

老老實實
其實已經算光復左
光復前既龍豐係唔會有路行